sonar + hypersonic

有冇師兄而家有用緊???

用你老母

Show Blocked User - 南美地孫瓏蝦
真心覺得痴線, 有乜得罪你!

sonar jeng

？